Lt3上堂既你 可唔可以入一入黎

戴住黑色cap帽
睇緊連登既你
我想講

我 想 識 你

Pm我

我都係LT3喎

樓豬係咪都係戴帽

pish